［學術研究］自製超‧電磁砲(噴飛的硬幣)

【Fun科學】超‧電磁砲(噴飛的硬幣)

本片以家電用品實作「電磁線圈砲」，操作過程有觸電可能，小朋友如要實驗請在有大人陪同下的安全環境操作。

真 · 課金玩家